影響你一生。放低分數/Jupas排位，俾你意見，聽唔聽自己決定！

345443
4 hist 3 bafs
a1 lingu hist
a2 lingu social science
a3 ied hist

恒大GBUS 明日之星

434444
a1 lu translate
a2 lu 中文
有冇機會 其實讀到文科就得

334445中史4 旅款5 a1 poly社政 A2EDU SO SCI A3lingu 歷史有冇機

core + M2 + phy chem bio 全部5*
MBBS / MBCHB 有冇機會?

33525(Phy)5(bio)
A1 Poly Mechanical Eng
A2 City Mechanical&Biomedical Eng
A3 Poly Engineering Physics

其實有N展讀就得 唔該

5*455 54 經濟中史
A1 hku econ and finance
A2 cu econ
A3 ust bba econ

A3 既話建意放ust bba(冇major果個)
1.bba econ 唔難入，唔多人爭
2.ust bba 收低d, safe D

!!! ust bba > cu econ
入左ust bba讀完year 1會選major, 可以選ecof/maec
就業ecof吊打hku e&f, 睇salary report就知
學術maec吊打cu econ

我同你一樣
5*3243
重考數學通識文學
升左一分
Best 5 21
4c+1x still 19
想揀中文，求指點
A1: edu bed chinese
其他唔識揀

一定無 lingu文科要中英加埋8分

thank you so much

335443 中文3345>3應否appeal?
同埋可以點排？

lingu通常中英有八先有機

英數通M1 phy chem
4 3 4 4 3 4 5

A1 poly broad engineering
A2 city architecture and civil ( score低lq 1分）
A3 poly transport engineering

咁樣有冇機

利申：幫過4屆學生排jupas

想要詳細意見，tg傾

有咩唔明可以再問

retaker
334454
冇升分
JS1207
JS1202
JS1051
有冇機

elective chem 5 bio 4

加左tg
麻煩哂巴打

435463
Econ Ths

8大就基本上冇 ou個d就有機會

434443 combined science(bio/chem) econ
幫朋友問，佢想讀返science相關既,可以點排？

53445*5 中英數通Chem phy

綜合巴打意見
第一種：
A1 CU NUR
A2 HKU NUR
A3 穩既科

第二種：
A1 CU NUR
A2 POLY NUR
A3 穩既科

第三種：
A1 CU NUR
A2 POLY NUR
A3 HKU NUR

邊隻較穩 還是有其他更好排法？ THX巴打

Chin eng phy econ 4
M2 core. 5*
Ls. 3

A1 Hku engine
A2 ust engine
A3 未諗好

請問A1 大唔大機會

同埋想問呢個分係咪夠入所有poly engine 科

444333(bio文學)入到咩

請問無major既bba係咪指js5300?

知不知UST BBA揀MAJOR的各科GPA要求

yup

334443 phy ict
retake + asso覺得點
想讀工程

Bu睇你揀咩科 有d科真係收得好低

點會唔知XD

Qfin(3.7)> Gbus(3.6)>Ecof (econ and finance)= MAEC (math and econ) [3.3]
BIBU （biotech and business）我唔清楚

仲可以選IPO
ddp (double degree in engine/science and business)---唔清楚
RMBI (risk man. and business intelligence)--入到去再選RM／BI---過3
EVMT ---唔清楚

其他year2 年中選，主要睇果個COURSE 既成績，只有finance會睇GPA
競爭程度：
finance> information system > others (econ account operation management marketing management...)

then, year2 年尾會選second major

443444 請問想讀social work會唔會唔穩？

比個concept 你，
GPA> 3.56 = around top 10%

呢個分有冇可能入到U

可以試下Cityu既

其他幾間都無機會

335*444 ict phy
A1 cu engine
A2 city ee
穩唔穩？
仲有咩推介

444554 chem歷史

1.hku pe
2. cu pe
3. bu pe

幫人問，請求巴打幫手

bu sw 都唔得？

Cu medic

Hku入左了

Poly city engine入哂啦

332222
jupas個陣交亂填
elective係中史中lit
有文科讀都ok有咩建議

中 3
英 2
數 3
通 3
生物 4
化學 2
Eapp報左Hkcc HS

Push

4364544 利伸hkcc排緊隊

已tg

我上年 43445*5 elective 中史文學
入A3 Lingu中文
比大家參考下

4444 會計4 中lit3
想入問科
Edu u 中文
Ling u 中文得唔得

冇interview 就入到？

沒有interview啊

434454 econ,chem
只求穩入poly or bu 商科

no offer 100%

跑出去報剪草啦😂😂😂仲ff

中5
英3
數4
通4
地理3
Econ3

想要psycho有冇可能

中5*
英4
數4
通3
Bio 4
Econ 3

A1 poly nursing
A2 poly bilingual
A3求其一個水泡

係咪好無機？

Yes

a1a2都冇機？

a1 唔好擺 a2上a1 其他再諗 a1浪費左個位

中4
英4
數7
通5
bio6
phy6
m2 5
呢個分我知夠入任何Engine
但我想知如果想入poly3寶/醫療科 夠唔夠入？

432445 中史 地理
有u讀就得 有咩辦法

物理治療可以搏A1
OT RD 視光 都夠入

344444
有無機入到lingu 文研/soc sci?

但因為我用中文讀bio 上到去會唔會好難適應？

呢科同投資科學比邊個會好d

334443 Econ Bafs 嶺南 風險及保險博唔博到

中文5* 英文4 數4 通3 Econ 4 ChiHist 4
浸大傳理放A機會大唔大？

434464 econ bafs
aim bba 有啲咩選擇

2014 dse
44454 2 2 Ict Phy m1
no cityu

a1 bu hrm
a2 bu bba
a3 lingu bba

最好bba科
點睇

咁倒不如擺純bba
起馬收多啲人

5564664，phy chem bio, 港大讀咩好

巴打介唔介意留個tg 有急事問你 唔該哂

係第個post冇人答...
英文有5
4C 2X 36
穩入cu醫嗎？
KongU mbbs有冇可能？
我知hku llb穩入既 但好唔好景？會唔會好難搵食？
利申 冇家底 冇人脈

444333 bio 文學
ou general nursing sssdp
ou general nursing sf
lingu contemporary eng/cultural studies
我都知好搏
不過18呢d垃圾分真係冇咩揀

43445* M1:5

A1: HKU engine
A2: UST engine
A3: CU engine

2344443 中英數m2通 地理 物理

A1 poly civil hd (真搏）
A2 JS1091
A3 JS1093

基本上中文2左都冇乜野可以揀啦